有預感 今年阿古路會重演歷史

等死啦 死利狗 我要你最後一場先來喊

港毒之父

假波

手足做乜搞到改名咁折墮呀

影撚衰哂車迷 屌你老母

屌 信錯利撚

苦要生活好

我找數都影衰 我高質轟迷

你撐錯垃圾利狗叫唔叫影衰先

同你一樣咁垃圾唔改名都唔得啦

都話假波

屌你老母咩虛清都反

Dllm la

牙賓ho ball

我一定幫你

做咩改個咁柒嘅名

可能之前俾我揾番d舊post嚟bin
而家改名防止俾人番舊賬

好兄弟！熱狗未來靠我地了

會唔會諗多左呀

同阿古路玩燈 輸撚左

自認做狗

渣ga